阿狗開心咪呢兩日就好啦 真正強敵喺星期三

14場40分嘅祖雲達斯喺主場都要輸俾曼聯

曼聯不嬲都有斷阿仙奴連勝嘅習慣

驚西咩，死阿狗生人唔生膽

驚坐巴士俾針吉多d😂

搭港鐵咪唔洗驚

幫lkk起機

我地叫阿迷 迷雲黨 槍迷
唔係阿狗

真

阿狗 迷雲狗 槍狗

咪係 仲搭九巴

諗起前年有排又係阿狗個態好到爆
曼出隊U21 出件咩拉舒XX 18歲仔入阿狗兩粒

本來都驚 比你燈一燈就安心哂

系

知驚啦咩？
見你識做我地都比下面
到時邊個贏都唔抽水ok?

個場輸cech

輸拉舒太勁

果場輸雲加

個年係李城攞冠軍個年，主場黑碧絕殺李城以為有機追到李城，點知之後對曼聯，雲高爾出後生仔輕鬆搞掂阿仙奴

獌狗都要燈

拉舒星期三又入兩球

曼聯和到我地大車路士

有得出先算